個円字好難打咩點解咁多人打做羊

日本課幣符號係¥
漢字係円
羅馬字係yen
打唔到個符號咪打番英文或者漢字
個「羊」字係做乜鳩
每次見到都覺得好礙眼
又唔見你港紙打S 英磅打L

S

L

羊

丫

個元字好難打咩點解咁多人打做蚊

¥

1000羊

䒑十

咁個円字點打先得架？

樓豬0.5s